loserpool 連續兩年攞亞軍，今次怨咩好？

無咗拉莫斯都仲有個MMA

沙拿仲有陰影

廢囉 on9

如果贏左仲叫唔叫loserpool

最衰都係羅利斯 擋走晒啲射門

怨你老母